[長期頂置][必入]打機心得

是咁的

小弟打機發現唔少網友打怪期間喺前線食煙

我知口癮好難戎，亦衷心多謝大家聯機

不過請咁多位大佬可唔可行遠少少食，盡量唔好喺frontline或密集位食

小弟淪陷日朝早守龍and道防線 ; 由於情報錯誤， 好多人以為夏X道朝頭早放咗催淚彈， 所以龍and道多好人都上咗豬嘴戒備

問題就嚟喇

我個6006啱啱開包裝，四個鐘頭全程有人喺隔離食煙，ai都未放催淚彈，濾芯已經接近報廢

可能食煙有焦油嘅關係，所以類咀消耗得特別快

到ai真係放催淚彈，濾芯已經消耗得七七八八

我知咁多位隊友坐埋同一條船

不知道唔食煙係會好辛苦

但係麻煩可唔可以行遠少少食

咁落去未打仗消耗品已經消耗得好快

再加上有啲網友防毒裝備都冇，長時間企喺你隔離食二手煙真係好辛苦

但係又唔好意思講出口，驚得罪大家

因為好難得今次大和解，大家都action

所以小弟真係求下大家食煙麻煩行遠少少

麻煩咁多位大佬幫手推下

pish

幫手推下

冇人想知

長期食二手煙真係好辛苦㗎大佬

推
發夢咁多次要不停避二手煙真係好辛苦

當我求下你推多兩推，多謝曬

如果同南亞人做隊友佢地陣味仲難頂啦
唔知佢地陣味會唔會消耗面罩D濾心

關鍵時刻，唔好得罪隊友啦

落完雨冇得換衫成身臭汗其實我自己都好臭

我冇野講

我無野講

Si vis pacem, para bellum

推

push

輕輕一推

食煙請衝去阿Sir前面噴